無論大家點懲罰黃店，都唔好懲罰桔梗同郵意Cafe

詳情唔多講， Ivan Wong 連登出哂名，自己google

為免佢又趁機衝出黎食饅頭，開定po先

屌之前幫襯咗，講多少少？

記得

呢d 真係核突

你地覺得呢間舖頭有冇古惑?

食垃圾 不了

老細年薪過百萬，幾好賺
唔知佢有冇捐錢呢

幫推
呢兩間真係不了

Ivan mon po未

之前睇黃藍地圖差啲幫襯錯

呢個ive仔食左幾次國難財仲賤格過毅進仔

呢條仆街真心垃圾
佢間野亦真心黑店，間旺角夾公仔舖仲搞咩連儂牆去引人幫襯
噁心

不分化 不篤灰 不割席

國難當前呢啲算咩？

郵意有前科

想睇佢仆街

桔梗難食過閪

仆街桔梗都係佢？

吓桔梗又關佢事？

郵意一定係垃圾
第2間唔識

係

]

原來桔梗係佢開
好彩從來冇幫襯過

佢仲有間網店賣鎖匙扣果d

驚大家唔記得